大家知唔知有咩apps可以錄底電話對話?

ios, 想錄打入黎同打出去既電話,
仆街老細成日打手提仲要講錯野唔認數,
想知究竟真係我聽錯定佢講錯/